蓬佩奧：香港不再享有港人治港權利 不再獲得美國特殊待遇

美國國務卿蓬佩奧確認香港不再享有港人治港的權利，因此不會像1997年回歸前一樣，獲得美國法例賦予的特殊待遇。

蓬佩奧周三向國會確認香港目前的情況。他在聲明中說：「任何有合理思維的人今日都可斷言，香港不再維持高度自治。」他又說，中國顯然要把香港改造成中國城市一般。

路透社

支爆來了